吹到燃燒彈乜乜乜

雞蛋都唔掉隻

1